Final Project Laravel Sanbercode Januari 2023
by: Kelompok 7
anggota:

Gilang Dwi Probowiyanto (@gilsa123)
Bani Muslim (@Banimuslim)
Crisnanda Agung Salvatoni (@crisnandasalvatoni)

Tema Project:
Web Library System
ERD
https://drive.google.com/file/d/16UXHGtjh_YHxS30TAniL168cCNiyaHPL/view?usp=sharing
Link Video
Link Demo Web: https://drive.google.com/file/d/19LSQOSPv80wwYRziDIoi4bI3rofQevuK/view?usp=sharing
Link Deploy: http://library.banimuslim.com